Notebook 求推介

最平而又最少要玩到LOL，好少拎出街，求介紹

dell xps13

求其汁部有ssd有i5冇graphic card既中價機
睇dell or hp

要拎出街先買xps啦

想玩overwatch 有冇邊個QC比較好